要邀請美軍，首先要邀請解放軍

麻煩快d出

後果自負！後果自負！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group